{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_088232",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "양가네양꼬치 논산점"
    },
    "text": "忠清南道論山市中央路128 1階102号に位置するピリ辛さが絶品のヤンガネ羊肉串&マーラータンです。 当店はオーナーシェフが直接すべてのソースを製造して使用しており、市販のソースを全く使用していません。 また、マーラーの香りと辛さを調節することができ、お年寄りから子供までお好みに合わせてすべてのお客様が満足できるマーラータンをお召し上がりいただけます。 お店は常に新鮮な材料を使い、野菜、春雨、串焼き、肉、豆腐、きのこなどのソースを毎日清潔に用意しています。 また、最上級の羊肉を使用し、血と筋は取り除いて直接手作業で24時間熟成するため、このようにおいしい羊肉串と羊カルビは味わえません。 お店は月曜日から日曜日まで午前11:00から午後11:00まで営業しており、店内では食事も可能で、デリバリーやテイクアウトも可能です。 忙しい日常の中で小さな慰めになる暖かい麻辣湯と羊肉串が楽しめる羊家羊肉串&マーラータンです。 お店は新村交差点バス停で下車し、公認仲介事務所方向に524m移動し、イチャドル方面に渡って左方向に102m移動すると、ヤンガネ羊肉串&マーラータンの位置が見えます。 メニューとしては冷麺が6,000ウォン、羊カルビ10個は15,000ウォン、羊肉と羊肉の丸焼きはそれぞれ15,000ウォン、羊肉の串焼き10個は12,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンはどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清南道論山市中央路128 1階102号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンではどのようなソースを使用していますか？",
            "answer": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンでは、オーナーシェフが直接ソースを製造して使用しており、市販のソースを使用していません。"
        },
        {
            "question": "マーラータンの辛さや香りは調節できますか？",
            "answer": "はい、マーラータンの辛さや香りは調節することができます。お好みに合わせて調整いたします。"
        },
        {
            "question": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンのメニューには冷麺（6,000ウォン）、羊カルビ10個（15,000ウォン）、羊肉と羊肉の丸焼き（それぞれ15,000ウォン）、羊肉の串焼き10個（12,000ウォン）などがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンではどのように材料を用意していますか？",
            "answer": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンでは常に新鮮な材料を使用し、野菜、春雨、串焼き、肉、豆腐、きのこなどのソースを毎日清潔に用意しています。"
        },
        {
            "question": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンではどのような羊肉を使用していますか？",
            "answer": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンでは最上級の羊肉を使用しており、血と筋は取り除いて直接手作業で24時間熟成しています。"
        },
        {
            "question": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンの営業時間は月曜日から日曜日まで午前11:00から午後11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンではデリバリーやテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、ヤンガネ羊肉串&マーラータンではデリバリーやテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンへは新村交差点バス停で下車し、公認仲介事務所方向に524m移動し、イチャドル方面に渡って左方向に102m移動すると到着します。"
        },
        {
            "question": "ヤンガネ羊肉串&マーラータンで食事もできますか？",
            "answer": "はい、ヤンガネ羊肉串&マーラータンでは店内で食事も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 629
    }
}